# selesksi bootcamp arkademy

-app ini dibuat dengan laravel 5.7 
minimal requirement nya sama dengan laravel

PHP >= 7.1.3
OpenSSL PHP Extension
PDO PHP Extension
Mbstring PHP Extension
Tokenizer PHP Extension
XML PHP Extension
Ctype PHP Extension
JSON PHP Extension
BCMath PHP Extension

-install composer

cara install
-setelah clone , composer install
-setelah install dependecies , terus generate key baru dan setting database nya
-php artisan key:generate
-setting db di .env
-setelah itu migrate table 
php artisan migrate